突發 韓國封關

韓國手足要加油
天滅中國 全國死清光

唔好再遲d

12hrs=突發
12mins會係咩

好心學下金仔啦

泡爆

仲要等到27號

學林鄭衰野

有無其他source confirm?

太遲
不過都好過冇

金仔今次真係亞洲 MVP

香港幾時停飛韓國呀屌你老母

痴線仲要等到27號 好學唔學學林奠

27號

點解係27

真心太遲

一早啦屌

中美和好，反中撚炒哂車

中美和好未呀支那柒頭五毛小子

已經社區爆發咗咁封嚟有咩意義

支持

太遲啦。

柒婆 2.0

2021年2月27日？

垃圾
內射左先話戴套

俾班支那人係幾日內趕到過關

支那即刻改機票

韓國仲柒過香港
韓國政府係奶北韓同中國
同香港都幾似

po完先見到12hrs ago
sor 柒左

香港人呢

北韓好似係全球第一個封關？

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

香港安全過泡菜啦

唔準歧視支那人

蔡英文今次防疫都做得好好 有力問鼎MVP

都爆發左啦屌

太遲啦
奶共奶到出哂事

樓下comment話唔包

會唔會最後得北韓生存到

仲邊有資格封關？
你自己都變疫埠

配合武漢解封

直播

On9 仔，太遲了

屌 點解唔包香港，明明香港都好撚危險
香港人連比人拒絕既能力都無

你岩
應該自封先岩

佢依爆得同支那差唔多，依家先封有鳩用

上面依個濕鳩要捉黎bin c

奶共嘅下場

source?

1月27就要封啦，遲咗成個月

濕鳩Facebook Page就咪放上黎啦

旅場新聞小編收到旅行社通知

屌 點解唔封埋香港 本身29夜晚飛
人地想退埋airbnb啲錢

日本幾時封埋支那

有冇sources 架？

港獨？唔包香港人？

除非又除外 啲中文用字可唔可以好啲

统一朝鮮半島

太遲，而家係人地封韓國了

樓主射精時間

金仔

封埋hk得唔得 dllm

金仔表示

係

封左班港女kpop撚仲唔暴動?

唔該文宣巴打，俾柒婆條片韓國人睇下：

依家封關已經無意思…

正路 搶曬啲口罩就走佬

仲等多幾日?

而家自己國家700幾分分鐘追上1千
仲要大邱成個城市封

本地傳撚到仆街先封
日本幾撚時先跟

台灣仲係得28宗表示：深感同情

支那準備

社區爆發咗先封

包埋香港PLS

抵撚死

港女而家仲去韓國唔撚係咁on9

新聞無講

我想封咗韓國多啲

依家係人地封你呀, 傻泡

日本要封一早就封左啦 死要搞奧運 害死曬自己啲國民

應該係香港封韓國關

I like your interpretation

但蔡英文始終冇辦法做到槍斃確診者

泡菜禁口罩出口係咪真

有無新聞報

Source ?

樓主我屌你老母

一早要封源頭國

我唔知爆發後先黎封關有冇用 但耐有好過冇封 但問題有2
第一 你預告埋27號封 on9乎？
第二 你韓國爆發原因 主要都唔係支那遊客 而係受感染嘅韓國人 最出名就係果個呀豬媽 你都已經社區爆發緊啦

唔包香港係咪on9

no source?

同時
要趕走在韓支那人

大韓民國

咪貼content farm或者朋友轉發消息啦！
有冇新聞網站或者南韓入境局講過？

入面已經爆到七彩

Way too late. The damage's done.

金仔發明左鏢靶治療呀

韓國新聞冇講

fake?

佢其實封唔封關
啲人而家都唔會去啦

仆街香港都要禁韓國人入嚟啦

大邱成個武漢2.0咁其實佢要封城先

今日24仲要拖到27

點同極權國家比

泡菜仔幾時反多次個政府

一月二十七就話啫

仲要等到27號
同林奠一樣咁柒

日本仲未封

冇人拉隻奶支佬落台？

fact check呢？

有啲假wor
呢個時候仲等幾日先話封不如唔好封
咁樣封咪俾人屌得仲勁

又比幾日時間啲人湧入去，on99

又預告封關, 真係全世界一擔擔

太遲，但早過日本

假新聞?

27先黎封

好意思笑人至少人地停止輸入個案假設國內控到再加無輸入個案就無事香港呢？永續14日～來源唔減

Too late...

唔包埋中國香港 承認港獨

世衛都話唔關中國事，你d泡菜就唔好咁敏感啦

Fake news?

呢啲咪強政勵治囉

樓主，發布假新聞犯法

我睇錯左以為係立場 對唔住對唔住對唔住 個po由佢沉

真係情願佢封埋香港人
啲藍C香港人仲中港兩頭走，陣間去果邊惹到啲韓國人咁咪gg
人地話晒都有支持過我地反送中

今日下令要27號先正式封關？

咁你等冚國剷都得喇

on9 仔

槍斃確診者呢個做法一d都唔好,唔好咁

咁遲封，抵佢咁多人中，奶大力的

Diuuuu

做錯就要認 對唔住各位

冇包香港

屌fake news
拉

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

sor pin講左 由個po沉

韓國人一直好支持香港，一定多過日本人
亞洲嚟講，對香港嘅支持僅次於台灣
希望佢地可以過到呢關

幾時到日本

但上咗熱門啦

唔好乜都手足前手足後

但係汁呢？新聞無喎

應該唔會
1) 太近 氣容鳩 會飄過去
2) 中共 做隻病毒時以 “華人” 基因圖譜
如果 要死 ..... 先死華人 .....最後死鬼佬

旅場新聞
我屌

屌 大家原諒我

睇pin sorr

韓國人真係好支持我地 其他國家我唔會咁講 好抱歉 雖然係fake news 但我都要咁講

拉啦...

Blocked

個logo仲要鬼咁似 唉 以後出po會小心啲

韓國封中國，即係可以去韓國lu

report個post好過啦

agree

可唔可以叫連仔del po

抵撚死,中國人最後逃生機會快D 去韓國

拉

正皮左

多人report好似會

太遲喇

Boom!

好抱歉令大家空歡喜一場

希望27號佢真係封啦

原來有國家重衰過香港

等我自己report先

我愛蔡英文
希望來生可做台灣人

比人內射到有左先戴套有咩分別?

真。。
教會個到都唔關中国人事

點解你會吹奏北韓依啲極權國

請睇pin及舉報個po 十分抱歉

流料？
無任何一間媒體有報導

人哋都未試過爆！咪爆下囉

你邊度黎嘅錯覺
支那強迫復工
又放人出關
你估d物流會唔會都係咁健康啦？
琴晚話要返香港嘅10條友話會今日返到
仲要假隔離
永續24～N日潛伏期
大家睇住呀！

呢堆page係當年（2014年尾）主場變立場返生嗰陣，出現嘅諷刺page之一，最後得墳場新聞跑得出

似fake news
1. 揾唔到韓文source
2. 下面篇新聞
입국제한 조치를 확대할 계획은 아직 없다고 밝혔다
話到24號都仲未有咁既計劃

又學林奠等幾日先封

pin寫左 雖然條友話係旅行社同佢講 但照當係fake news啦 sorry

包唔包括香港

睇pin。。

Fake news 嚟

應該係N年前開個啲page

睇嚟呢個安仔都係仲未整番好

理論上仲有少少用
如果唔停個源頭 可能有N個社區繼續爆
行宵禁令應該可以停到社區爆發

其實香港係唔係要封日韓？
如果香港無資格講，最小台灣都應該封日韓啦！

問得出呢個問題都弱智, 即係外面爆屎渠, 你屋企道門有個窿, D屎經個窿湧入你屋企, 成屋都係屎然後話封唔封個窿已經冇意思?

Fake news幫拉

thx

呢個？

安仔未訓醒 睇錯旅場做立場

旅場新聞 垃圾page 黎？
點解要抄立場

韓狗封得太遲了,救唔返嫁喇.

韓國佬真係蠢到無倫

一日未有正式通知 一日都係fake news

btw咪撚睇微博！

我都唔知 唉 對唔住各位巴絲

韓國D災難片係真既

林鄭:已經。。。。。。

樓主7咗，救救樓主老母

下次等官方出消息 先好開post

樓主已認衰

我只信立場 可惜我睇錯左旅場做立場

林鄭幾時封咗南韓意大利佢？同出黑色旅遊警告？

幫幫手report thank you

媽咪係無辜嘅 要屌就屌我

即刻封啦！仲等？

我已經加埋笑喊emoji
你都分唔到曲直我點算好

好似淨係話27號後禁止出口口罩咋喎

你去佢fb，立場都唔會咁出post啦！
其他電視台如 Now cable冇講都可信度成疑啦！

遲唔遲啲

曲線要講明

其實連登post好有問題
好少有用post

屌你老母 自己友都fake

係嘅 知錯啦

屌你 假新聞

武漢啱啱解封

口交部：韓國封關係多此一舉，捕風捉影

太遲

12分鐘 真心是可以接受

樓主都係緊張姐
道歉左就算啦，每個人都會錯

自己都被fake sor

thanks

我絲黎

pin寫左 sor

人哋仲做緊愛
戴返套減少精子進入子宮都係好事黎嘅

金仔可唔可以槍斃埋習大

太遲啦, 而家都死尻硬, 但希望韓國帶起所有其他未封關國一起封。

無包香港
香港獨立

潮吹時間

最撚噁心係我有個中學同學早前去韓國掃晒人地啲kf94，今時今日係度留言話韓國加油

硬膠仲要27號先封

唔包香港肯定後悔

由佢沉啦

韓國都本地感染緊 封大陸做乜鳩

依家先嚟醒覺會唔會遲咗少少

應該收多啲支拿人
又傳番啲毒去支那

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

好扑街

27號，真係好天真

睇留言啲人真係淨係睇標題就留言

一早要

我都差啲認錯個logo，睇清楚啲先發現唔係立場
幫樓豬拉

依個fb page係立場擁有？
屌你老母logo整撚到一樣咁
如果唔係就轉logo
第一眼以為立場新聞

世衛去咗邊？
完咗睇下有冇機會叫國際戰線搞搞世衛
發出誤導指引，搞到全世界疫症爆發

我諗你應該仲係中學雞，唔知道當年中共搞死主場新聞（肯定你未聽過依樣嘢）之後到底發生咩事

北韓唔封嘅話 一比d支那人傳染比一個本地人 亡國都似

真係豬黎

想聽故仔

遲到好過無到

幾時統一南朝鮮

seems legit

金仔for sure
至少北韓唔洗為口罩頭痕 個案又少 解決方法又快
小英都要屈居

太遲啦 呢鋪真係引清兵入關

on9

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

內射完先話要戴套

攪錯，阻住晒去旅行

我都見到相關消息 但唔知佢哋source 邊度黎

旅場話係旅行社同佢講 不過冇官方認證都唔夠膽當真啦

仲夠膽去？

太遲啦

己經冇意思

邊夠金仔快狠準呀

而家可能係支拿封你韓狗，人哋話今日得十一單咋！

香港封返韓國

唔知韓國會唔會封番香港？

打個凸突發

都社區爆發啦，on9？

睇完你依句野再睇#126
認真地說幹話